(突發)有冇人留低左中銀信用卡

話說岩岩經過中銀櫃員機諗住撳錢
點知見到上一手冇拎卡就咁走左，但係冇錢係機的，拎出黎係張中銀銀聯信用卡
出面就有架警車就交比左警察，佢地話會拎番警署同打上信用卡中心，巴絲們/你地既屋企人見到既話就去警署拎番喇

地點:李鄭屋邨中國銀行櫃員機
時間:2315左右
卡主名:Leung Kx Lxx
卡款如下:

推

正皮for冇影上黎

多謝樓主哥哥幫手 我想以身相許 報答返你嘅恩情
聽晚我卜咗酒店晚餐同埋大房一間 想答謝你
希望你會出席

攜眷出席得唔得

普通提款卡都可能會
信用卡就唔喇就算要CVV先用到都咁話

其實唔拎張卡十秒
部機就會食返張卡
銀行會聯絡卡主

但係我行過去嗰陣，右上角個計時得番十幾秒，見冇食先拎
下次不幸再見到會等佢食

Payment Gateway有16位數字就碌得
唔洗CVV

正常人唔見信用卡都即刻打畀銀行停卡，樓主唔駛搵啦 張信用卡已無用

你要知道好多人連自己唔見咗張卡都唔知
仲可以幫佢慳番五十蚊
有時係成個銀包唔見咗
分分鐘可以慳成千蚊

其實信用咭係櫃圓機有咩用

你真係on撚9，等多幾十秒無人拎會自動食返張卡，銀行會第一時間通知卡主，依嫁又要經警察通知銀行再通知卡主

咪㩒錢

啲x警做失物個啲仲要慢慢嚟

冇影冇剪卡